屌你老母比個apple id搞撚左成日

我有部ipad mini2 升左上去ios10.3.3
點知就lock左。 我屌啊 試極id都唔岩
咁我就打比班工程師啦
佢話我active部機個id唔係呢個 所以唔得
我屌你咩，舊時個id幾年無用。 用左新呢個咁耐。 而家開機要用返舊時個id?
佢叫我自己試下先， 一係上網下載張單去解
我屌你老母， 試撚左我成晚，終於記得返 舊id 點做又話太耐無用要reset password, 屌你 我reset 得到舊id就唔會開新啦。 有無腦架？
我唯有查下訂單啦 點知佢老母 最多可以查18個月內訂單。 即係又唔得啦屌

諗住再搵工程師， 但已經收左工。
apple垃撚圾

還返部機

打咁長篇文做乜鬼，
比番部機人 就心安理得
夜晚都訓得著，何樂而不為？

自己唔記得id 仲要屌鳩人地

我之前部ipad 4都係咁，更新完之後要我入過apple id 入唔到之後就lock機 問工程師，佢話要我去番store度印番張單，再send去新加坡整之後嫌麻煩換左新tab 2

對於一個3年無用既account你會唔會記？
問題係我記得返個id account佢又要我email account去active返
我記得email account當時就唔會轉id
我自己唔記得左已經即時換id, 但佢又要返我舊id

話比返人個d低能仔唔該收聲

我唔知我用同一個account 10年以上
定係用左3年就唔記得password 既人低b
個專家一直都無點你
但你一直無視專家比你既意見
低b 呢個字形容你岩哂

你閱讀係咪有問題？
個id我係無用3 年， 已經轉左新id
但我而家係新舊id都記得晒啊
個舊email已經比人hack左啊
我無無視工程師， 跟足佢既去做
只係話點解個程序咁on9 要返人地舊id
聽日又要問點拎張單
字又唔睇， 又話人低b

9 唔搭8
銀行知你轉左新簽名都唔會問你舊簽名點簽啦

apple啲認証實係好撚弱智，明明記得ac都要你再俾其他證明

iCloud 登入又係咁 用pc登入 無iPhone 係身就仆街登唔撚入到 又要send驗證碼又要信任幾百廿次又盛

係咁撚煩
上次幫條女整搞到我發火

下次你更新就用新Apple id backup一次再reset先up
應該就會當你你新嗰個active部機

最後點算？

好在我舊電話搵番晒啲舊acc Pw

我都有晒舊ac但太耐無用 要unlock返 但申請個email比人hack左